20200719 我愛中島健人

kenty呢個新頭睇唔慣
琴日我勝利b可愛d

我反而幾鍾意好qq

Btw利利唱果陣kenty望實佢
望完仲要自己喺度笑